頭先老衲用段氏八極拳打到老婆入深圳人民醫院

段氏唔係六脈神劍咩

痛快

衲dee有無去食煲兒子飯啊